%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\titre{Suites numériques\\Étape n°13 - Exercices}
\reference{FMI - EAD\\Math 11}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
\usepackage[tikz]{bclogo}
\newcommand\bclaptop{\includegraphics[width=\logowidth]{metalmarious_Laptop}}
\begin{document}
\begin{exercice}

  \begin{center}
    \begin{tabular}[h]{cccc}
      \includegraphics[width=4cm]{sierpinski.0}&\includegraphics[width=4cm]{sierpinski.1}&\includegraphics[width=4cm]{sierpinski.2}&\includegraphics[width=4cm]{sierpinski.3}\\
   %    \includegraphics[width=4cm]{sierpinski.4}&\includegraphics[width=4cm]{sierpinski.5}&\includegraphics[width=4cm]{sierpinski.6}&\includegraphics[width=4cm]{sierpinski.7}\\
    \end{tabular}
  \end{center}


  La longueur des côtés de ces triangles équilatéraux est 4~cm. On note
  $A_1$, $A_2$, $\cdots$ les aires respectives de la surface noire à
  l'intérieur de
  ces triangles. 

  \begin{enumerate}
  \item Calculer $A_0$, $A_1$, $A_2$, $A_3$.
  \item Calculer $A_{10}$
  \item Estimer $\lim\limits_{n\to+\infty} A_n$
  \end{enumerate}
\end{exercice}


\begin{exercice}
  Zoé a 500~€ sur son livret A (rémunération 1\% par an), tous
      les ans (le 2 janvier ) elle dépose 50~€. On note $C_0$ son
      capital de départ ($C_0=500$), $C_1$ son capital au 2 janvier
      2015, $C_1=555$, etc. 


      Calculer $C_2$, $C_3$ et $C_4$.

\end{exercice}


\begin{exercice}
  On note $f$ la fonction racine carrée ($f(x)=\sqrt{x}$, $x\geq 0 $).

Pour $n\in \N$, on pose $u_n=f(n)$ et l'on définie la suite $(v)$ par
$\sys{v_0=4}{v_{n+1}=f(v_n)}$.


Calculer les 5 premiers termes des suites $(u)$ et $(v)$.
  
\end{exercice}

\end{document}